[寵物小精靈] 嚴選小智收服過最型嘅寵

烈焰猴

甲賀忍蛙

蜥蜴王

大王燕（小智手上飛行系最型一定係佢）

歡迎大家一齊傾下覺得小智手上邊隻寵最型下面張大合照唔齊寵，頂住先

蜥蜴王

忍蛙

雖然佢戰積唔係特別勁，但佢真係好型，咬住樹枝勁浪子，岩岩重溫佢恢復返出技嗰集，好正

張相車厘龜冇既

忍蛙算唔算係no.1?

共通點 全部用完即棄

車厘龜去咗消防隊，唔喺大木博士研究所

得忍蛙識同小智合體

拎唔到冠軍既寵冇資格留低

屌你張相無我份

老噴

真好耐無見過佢地啦，之前dp打聯盟小智用返以前嘅寵我覺得呢個concept幾好，但之後都無lu (BW叫返噴火龍一齊旅咗一陣行唔算）

xyz一打3 比卡超

要call返小茂一齊影相

提都唔提下噴火龍
呢個po好難傾落去

大比鳥巴他蝶直頭俾佢wfc左

噴火龍

我不能忘記BW佢輸咗俾lv5嘅藤藤蛇

大比鳥就係姐
巴他蝶去左溝女

歡迎大家提，都係俾大家傾下覺得邊隻最型

堆大隻牛

大比鳥小智條撚樣好似同佢講過會接佢返去，但之後完全無咗件事

好撚大隻

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

一定係噴火龍喎

咪撚推啲垃圾po啦

一定係no.1
最陰公特登要寫到輸比尿紫龍

噴火龍100%

有無巴打覺得呢隻都幾型？有戰衣

老噴 天蠍王

同警犬一樣

大隻牛

樓主同每位巴士都暴露左自己既年齡層

捉極都好撚廢
除左噴火龍

冇噴火龍？

點解咁都可以上到熱門㗎

噴火龍啦
地球投

馬仔又幫我贏錢

好似冇火爆猴

你哋當比卡超死？？？

噴火龍同比卡超都冇

比卡超都型？

走咗好耐啦話時話，火爆猴當年好似係去training，小智一直都唔接返佢

竟然無小剛

無人講得車里龜好型咩

之前玩switch 個fd轉左隻噴火龍俾我但我太低lv成日唔聽指令，同以前睇小智又係咁好有同感

車厘龜應該係可愛（？）

屌小智都推到上熱門
624點撚樣

噴火龍無得輸

馬嬲打電擊怪嗰集好正

Xyz全team都好型

烈焰猴又型又屈

嚴選小智放棄既小精靈，比比鳥

木木奠月蛾
蘆葦蔥

624出嚟收服呢兩隻
包你型到震

大ching

冇成龍

如果小智可以召返自己嘅全明星陣容
有無機會畀佢拎一次冠軍？

噴火龍

pokemmo冇忍蛙

佢同真司打嗰場真係史上最熱血嘅一集

XYZ條team已經度身訂造加埋cheat.....最後都要..............

火爆猴應該都算

噴火龍
呢個係情意結黎

猛火

淨係可以講624 其他野唔撚講得

一定係爛泥怪

唔洗傾啦吓話 點都會係佢

輸真司隻新手寵先難接受，撞都撞撚死佢啦

比卡超每次去親新地圖 都會因水土不服 跌返去lv5

一定係超夢夢

幸福賓周

老噴正常都唔係研究所啦
但都係到

可惜準決賽冇得打

佢好似喺噴火龍山谷修練完，返去大木博士研究所

克拉克羅斯

忍蛙玩埋合體, 邊有得輸? 最親近到小智既寵, 比卡超都望塵莫及

可否略略講下大比鳥係咩事

算係咁啦 贏過達克萊伊AG打對戰開拓區又係主力（贏奇異草）好想睇佢mega

小智最勁係邊隻精靈？？？

好型

仲好記得個bgm

大師兄真係又型又勁

除左打嗰個神獸佬 其他都應該有機
火系：大師兄 水系：忍蛙
草系：蜥蜴王 雷系：比神
飛行(?) ：老噴
再求其是但加多隻牛

加大隻牛不如加卡比獸？

圓陸鯊

25/6 和理非極致活動：狗屋嘉年華（認真發夢）

我都想知 無追

咁都上熱門

一定係比家超

大比鳥等撚左廿年都有

比比鳥，黏寶龍

去消防局影啦

冇記錯係要留係個森林到保護班波波
小智同佢講做完野就接返佢
但到而家都未接返

你哋班仆街撚樣可唔可以唔好再弱智呀

打贏神獸戰績唔係特別勁？

邊撚個話我地聽日唔去

小精靈救港

［推到所有人見到］聽日十點半見！！！

幫手推下啦

一定係pikachu

噴火龍 沒有其他
不過小智應該唔叫做收服佐噴火龍

喺動漫台討論就算啦有啲巴絲既會討論動漫又會上街，兩樣嘢無衝突

忍蛙冇機，佢唔會再返黎

由木守宮開始就好瀟灑

原則上大比鳥留喺常青森林未夠一年

講你老母得

烈空座

利申亂入

Condom

流氓鱷

呢套野如果有大結局既話
大約每輯抽一隻加埋比卡超組隊拎冠軍應該會幾感動

赫拉克羅斯

咁又唔係收服，係小火龍

因為上咗吹水台熱門

比神獸封咗技嘛
你玩game 技能得返0/25都只可以等死

問題係多人講到上熱門

漫畫入面

大力蛙 祈雨
比卡超 雷雲
奇異花 藤鞭綁死隻野

比卡超 轟天雷

打雷絕招仲要必中大大力轟落去

執雞

你都噴火龍死㗎？

搖錢樹

隻蟹一打三仲進化埋 無人記得啦

去左做消防

見到煤炭龜 土苔龜呢啲
除咗打R會贏之外
場場輸

煤炭龜我屌 同車厘龜都係林保全把聲

啲龜真係做炮炭

小智隔離果個.....
Btw fbi係咪都係君莎小姐做埋？

音波龍

火爆猴

眾所周知
小智淨係識打速攻

列空座

巴他蝶

巨鉗蟹嗰場開無雙

xy 比卡超
600 族都殺得死

亞古獸

噴火龍第一
蜥蜴王第二

忍蛙點輸
全世界得小智隻忍蛙識羈絆進化
屌你老母xyz編劇

巨鉗蟹
果陣睇真係好屈
然後自己都捉隻養

關心區議會選舉好過啦

所以全撚部棄晒

我覺得係佢
又算係收服過，但唔型

連登紅衛兵唔講得笑'

所以xyz真係我心目中永遠既神作，除左細個果陣，都未試過好似xyz咁要集集追黎睇

條team都係咁多季以來最有機贏，帶頭有火影忍蛙，又有準神黏龍，然後仲有音波龍同摔角鷹既友情 上下一心，然後就輸撚左比鎖血x噴

夜晚先有

閃光貓頭鷹

起海天堂

Cc台係咁

小智蛙

點解 因為佢唔識大?

除左噴火龍 其他算啦

其實小智最強果隊應該係

比卡超
噴火龍
卡比獸
蜥蜴王
烈焰猴
忍蛙

比返個冠軍小智呀 屌

右下

似森林原野跳舞族

每位巴士?
一個人

當年因爲咁再加上放生忍蛙同埋日月畫風，令我棄咗唔睇日月

大師兄

成日都想全套pokemon睇一次
但成幾百集

加埋最後個bgm好撚正

蜥蜴王未進化之前好耐打
進左化之後比人打2下就會暈

我講梗大波嗰個

仲有BW條鱷魚

小智右手邊

又唔得
傾pokemon就唔會去？

小霞

除左噴火龍之外 其餘所有新牌既小精靈都on居

無人提種子..佢係咪為左小智唔進化?

如果小智肯升圓陸鯊做烈咬陸鯊，應該都可以上陣

一隻比卡超KO一隻班吉拉一隻巨金怪

比家超啦，同柒黑中嘅螢火蟲一樣

一年環世界
又捉竉又練竉又打聯賽
係咪收服咗界王神

抒緩下精神壓力唔好屌

都幾平衝下

冇黏美龍

你自己開個forum囉

小智每一代既主力寵都係玩速度優勢為主，卡比獸好似格格不入咁

煤炭龜

噴火龍 沒有之一

諗翻起之前有個故係講小智大個去接翻大比鳥再打過關東地區

網上面都有人5lv打贏銀白山red

克拉克羅斯 背背龍 噴火龍 251之前最型呢三隻

噴火龍 用盡你全身既氣力使出投擲地球搞掂咗水箭龜

噴火龍屈機

成班淨係提水厘 同噴火

但已經遺忘左奇異種子

當年佢被奇異花同奇異草逼住都唔進化。靠住粒種子射出陽光烈焰。型到爆

你要計上面班女好多都係得10歲添

有個都幾肯定有過百歲

竹蘭世界第一

巴他蝶見色忘義
唔值得懷念

樓主走先
呢到我頂住

仲以為個post會係政府高層

好姣又淫

天蠍王對龍王蠍果場

佢淨係識屈速 隻土台龜進完化柒到完場
卡比換天蠍王好過

戰績上卡比都屢立奇功
急凍拳

土台龜最終進化之後好似一場都無嬴過

佢慣左d寵嗌避開就避到

查實佢唔嗌避開，啲寵係咪就會企喺度硬食？

法國妹

圓咬鯊

係 佢真係好好

珍鑽有系統外技能，轉住出技，勁撚到。輸比神獸佬冇計。xyz輸比鎖血真心on9

如果xy冇輸實第一
輸咗就肯定烈焰𤠣老噴排一二

屌你老母

化石飛龍？噴火龍？

小剛學識左用轉來擋技能又係即係變怪物咁

日月對基佬果場真係好撚癲

大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

睇完個集嬲到無再睇pkm 追左咁耐 完美冠軍陣 輸比個用金手指

係咪有隻話將佢放生
然後遲啲揾返佢結果無結果？

冰鬼護

周柏豪

應該就係大比鳥
小智放生嘅小精靈, 印象中得貝貝龍之後有重遇過一次, 同就係大比鳥

小智放生嘅小精靈, 印象中得貝貝龍之後有重遇過一次, 同粘美龍有call佢幫手打聯盟, 其他都係一去不返

要兩隻火把撚

個舖排都幾好
開場打兩下 播opening 再回憶8強賽當日 再繼續打

煤炭龜出黎比神獸秒剋拉克羅斯招夢話打達克萊伊

大比鳥等咗小智條仆街20年啦，到而家仲未返去接佢
強烈要求小智切勿放生寵物，棄養正仆街

速度太慢就算聽到小智話：XXX ，避開啊！
都反應唔切中招

直接叫避開咪得囉
叫名

仲想講張相點解得一隻牛, 原來後面全部都係

巨鉗蟹勁到仆街 破壞光束

小智障係咁on9 架，出招都係咁
比卡超，出鋼鐵尾巴！

最iconic

急凍鳥

打機好難用

逆屬先唔驚, 你定啦, 比卡超對2隻600都未驚過

就黎聯盟大家睇唔睇

無睇日月, 以佢而家個陣打唔打到架??

小智係飛行系大師嚟
佢所有飛行系都養到最終進化形態

望過d寵…打條撚

如果最新收服隻美錄坦最終進化到+佢唔放生, 可能仲有少少希望

招大技出到既機率好似得10%

1202525， 比卡超

412525，

嗰隻噴火龍, 佢可以一打十， 而且佢有龍系， 甲賀忍蛙都唔一定贏

小智收服咗隻神獸